[RTHK] 10:57 北角又黎？

??

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

打啦屌
勸乜鳩交嗟